香 港 警 察 終 於 有 官 方 白 卡

拎唔到綠卡, 拎返張白卡都好

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

兩張都唔同

白卡 同委任證都要show出黎，比哥哥睇下你係咪弱智仔